呢個情況覺得點

間野遠唔遠
我係Office行過去都係
咁遠唔遠
1-2公里
咁即係遠唔遠
中等
然後 嬲左
各位有咩睇法

咪答撚左你1-2公里
點知你覺得遠唔遠